【C96】會去日本comiket嘅入一入嚟

後日就喺聖戰
唔理大家買嘢賣嘢傾下交流下

賣方面
我平時都唔敢叫大家嚟支持我場因為我整親真喺唔喺好嘢
但今次，如果得閒請嚟幫幫手支持下寫低MESSAGE，又或者拎下單張俾你身邊識嘅日本人睇
３日目西あ25a

買方面
今轉成四日真喺去唔哂，企業又老練咁遠好多人我諗都要放棄企業
同人又自己去開嘅都拆散哂 四日，好難搞

要去大阪
comiket 再見

賣咩架 路過支持下

機場standby

一定關香港事了

不見不散

立宣巴打?
G持

你上轉都話咁逼唔嚟嫁

冇嘢賣今轉
派道歉文+反送中單張

第4日飛賣哂

去到即場買

我唔信即場冇
不過我諗第4日真喺逼死

紙製手圈，好怕流汗流到佢爛，去300¥店搵呢類長型收納套又搵唔到

車費太貴啦

咁冬天呢

想問下係迷簡左去企業o個邊就黎唔到搵樓豬

重有想問下我見有d大手倒始監督咁淨係打A-59a冇講西定南
其實即係邊一邊

企業個場老練咁遠，同同人個場相距20分鐘路程,冇話嚟唔嚟到嘅，睇下你有冇毅力
其實有標哂

英文即喺西4樓，カタカナ就南，ひらかな就西1樓

BTW你啲中文我LOAD咗陣先明你講咩

梳 我手快打錯字

一開始企業同同人就在唔同地方排？聽日想衝企業先，淨係排過同人唔清楚

企業喺距離同人徒步20分鐘遠嘅青海展示場
我諗你玩完其中一邊唔會有氣去另一邊
起碼我冇，老了

小心到時一堆支那奶鞋仔搞破壞

狗狼巴
多謝關心，搵咗多個巴打同我睇檔
真心，毒撚祭典都有呢類嘅我真喺信共產黨滲透日本

Day1...少左好多人地鐵已經唔爆

正

我o個架迫到仆街喎

分兩個場 唔同站落啦

冇咩人去企業咁

淨係去1日冇買到場刊 有冇咩網有攤當圖睇 搵唔到

同人誌o個邊

有樂町上果架已經好明顯唔爆
唔知係今年企業唔吸引定青海令人卻步

上web catalog啦
無心儀畫師既話真係行住睇

搵到了thx

要返工

未買飛係咪跟大隊行一般參加者個邊？

監督條隊長到呢........

戰況如何

出面day 3 day 4手帶係咪賣哂?
會場賣手帶個檔會幾時開?

番歸了

買左咩

風巴一年兩度

半粒鐘搞掂

wa2冬馬set 風扇
typemoon 兩把扇 唔洗排
排緊a&g 黑木手渡

想問ネコネ枕賣哂未？飛緊過黎

下午等少人d先去，反正企業野無興趣買，自己睇中果幾個畫師d34先開檔

11點左右見淨係得鎖匙扣?賣晒

C98 出左日期未？

出左，官網有

希望有一日可以去幫襯風巴

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

回錯左
監督半粒鐘搞掂

我今轉原本打算最後嫁喇，仆佢個街搞單咁嘅嘢
想好好地退休做返買嘢果個都唔得
陷家產政府仲害到我哂鳩咗個壁攤

壁攤咁勁

Molamola

全日都要喺企業果邊，想過主場又遠撚到唔夠時間來回

真 唔識行tim

有大陸狗話會嚟搞我檔啵

如果想睇企業先既係咪台場海浜公園落

平時去開展示場站，今年真係好唔慣

我相信大把人幫你，你估佢地頭咩

原來兩邊會場有接駁巴士 咁都好少少

好想去 留名

邊度搭？岩岩行左過去

行
要廿分鐘喎

俾支共洗腦洗到痴痴呆呆

我初初都諗住要行過去 完全唔知有巴士
係同staff問路先知有

有冇ching教教路
我12/8去，應該淨係去感受下同人&影下相咁，門票嗰啲係點搞法？去邊一個場地？

今日行完先知有門票

如果真係有到時會幫手趕走佢地班大陸狗

平時行慣都ok，熱先難頂仲要拎住一大袋野

會場賣應該只賣當日

想知咁多人，巴士班次如何

多謝巴打

想知幾時開
如果我始發去會唔會趕得切買

官網冇寫

強國人打飛機就叻
我就唔信佢地會唔去排隊衝檔都要做愛國份子

好似就係傳聞中果位肥宅議員，都咁少人停左係度聽

咁熱我買完我都返屋企啦、仲聽咩

巴絲嚟旺下場幫幫手

朝早慘過返工

二手鋪搵啦

其實家陣日本大手二手鋪收完都即放上網，呢幾日更加
まんだらけ らしんばん 駿河屋
呢幾間你可以睇睇

me2

一陣唔小心整鳩親隔離條日本人，個支那人簽證係咁先

去影cosplay 算

最怕搞到隔離左右

巴打介唔介意講喺幾點排到呢個位

哎 突然有野想買，仲有邊間代購會收單？

D2排成點

屌你
排企業涼冷氣係度講風涼話

我
但係唔識tg add人

唔好意思、訓過龍其實家陣仲喺電車
不過今日目標唔算難搞

中午去委員會問問有人搞事處理流程

大家今晚都唔好太攰，d3,d4先喺真戰場

企業等緊

想唔逼就12點後去
想去同人就去西館 cosplay嗰啲都喺嗰頭

門票係開頭有入場限制時先需要，我估12點後較鬆動時就唔需要門票(因為好多人12點幾就會買完走人 包括我)

巴打好前
喺橋好熱呀

d2買聲優同人本 而家先坐車

有香港人full gear行comiket

穩

有咩辦法可以聯絡你？堅係想要！
可以買一本嗎，因為佢2日前先講會賣新書，黎唔切預訂。

唔該哂 ching

尋日有團俾人襲擊，雖然唔知咩嘢理由，但準備會都有所警戒
頭先已同本部報告聽日可能有人嚟我棟搞事

希望聽日無風無浪

頭幾班車，6點幾

屎忽痕去左排ntype 又排到喎

我遲去少少都排到
不過冇哂掛畫

呢個位熱到癲,巴打6點幾都呢個位咁恐怖

我冇位掛

早知咁叫巴打幫手買掛畫

想問風少今次點解會冇新刊買

我開始整果陣就爆反送中
個個禮拜六日就睇直播遊行
一路睇一路twitter文字直播，日日收工就睇下有咩整合做到文宣，結果時間用哂喺呢度整唔到

我冇會錯意喺問我丫嘛
如果唔喺真喺柒到縮返香港搵老母

輸出革命！
國際文宣！

聽日一定入西館支持一下風少
壁攤好易揾，小心啲大陸糞青搞事

喺正閘隔離堅易搵、我都驚

準備會又咁好比大手用攤位，上次明明仲係島中間

我都嚇親仆佢個街，我都半放棄，上星期check先見先己喺壁嚇到癩屎咁濟

聽日頒布物

香港人的話都拎返份俾日本人朋友睇下啦

官方俾?

本身總之喺自制就咩都頒布得嫁啦又唔喺危險品

聽日衝完野過黎探下你

樓主打唔打算上gear

好熱、不了真喺會暈

頂唔順買左社入

戰爭仲好漫長呀巴打

想買gridman野 冇計
買完未死既話去巴打你到撐下人數睇下係咪真係有人搞事

btw個檔係邊

有錢
3日目洗唔洗3萬円？

噚晚睇二萬幾都有

程序係點？都係Y拍再同人交收？

睇死佢唔敢搞

本身plan咗淨係去一,四
但係琴日屎忽痕行埋二(排咗兩日角川都買唔到本電擊萌王)
今日下晝可能會嚟支持下巴打

順便搭單問埋R18本係咪應該寄倉

12000
twitter咁岩有人放

萬2好撚抵喎 社入慳好撚多時間

就黎排完第一檔

係
通常都係即場交收

而家到仲洗唔洗買手帶？

唔使呀 day1反而十一點幾仲排緊當日手帶 最多人果日反而最唔需要手帶 又話規制 規佢妹

聽日仲買唔買手帶？

香港動物節

去咗CM既巴打有冇戰利品暫時可以分享下

岩岩好似去錯攤
叫左兩聲巴打無人應就走左

閃左

派哂，好熱，閃人，等聽日同下轉
有班香港人走咁去防災cosplay果邊搞連儂牆

多謝今日嚟嘅巴打，仲有班full gear嚟嘅朋友
C97真喺拎反送中名義申請
班十陸撚樣睇死都得把口嫁喇見今次冇事我真喺唔淆大搞呀

有緣c97再見

聽日會去第4日

辛苦曬風巴
C97一定會過嚟支持同幫手

舉腳支持

今日唔係太舒服最後冇嚟
聽日有連儂牆?

聽日唔知家陣有（好飲）

今次要西南瘋狂上上落落，重要場細逼爆上落條橋
搞到好撚辛苦
希望聽日平日少人啲

聽日紅日

oh no

last day 各大cosplayer 同大佬級出手 應該仲兔人排

唔好意思我同幫手位哥仔又眼訓又餓，派完就閃了

南勝在冷氣同2，3樓叫有得抖但整體細場好惡搞

又黎円環の理

聽日公眾假期：山の日 振替休日

支持

最多人唔係應該今日咩，好似突然爆多左一倍人流咁，條條通道都塞死